\documentclass[10pt,a4paper]{scrbook}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}

\author{Adrian Wannenmacher}
\title{BET-U}
\date{15. September 2016}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage
\chapter{Begriffe}
\begin{description}
\item[Organisation] Verwirklichung einer planmäßigen Ordnung. Ein Unternehmen ist eine Organisation, das ist eine Gemeinschaft in der sich gemeinsame Ziele mit individuellen Beiträgen erreichen lassen $\Rightarrow$ Aufbauorganisation.\\ Ein Unternehmen hat eine Organisation. Darunter versteht man die Gesamtheit aller generellen Regeln zur Gestaltung von Struktur und Abläufen $\Rightarrow$ Ablauforganisation.
\item[organisieren] Diverse Aufgaben müssen aufgebaut und geplant werden
\item[Betrieb und Unternehmen] Jedes Unternehmen ist ein Betrieb, aber nicht jeder Betrieb ein Unternehmen.\begin{description}
\item[Betrieb]Ein Betrieb ist eine organisierte Örtliche Wirtschaftseinheit und der eine Kombination von Erfolgsfaktor mit dem Ziel Sachgüter zu produzieren oder Dienstleistungen zu Erbringen. Unterteilung nach:\begin{enumerate}
\item Größe (Groß-, Klein- und Mittelbetriebe)
\item Tätigkeitsfeld (Industrie, Dienstleistung, Handwerk, ...)
\item Lokal, International
\item Nach der erstellten Leistung
\end{enumerate}
\end{description}
\end{description}
\chapter{Wirtschaftsprozesse}
\begin{itemize}
\item Auftragsabwicklung
\item Produktion
\item Einkauf
\item Management
\item Versand
\item Buchhaltung
\item Lagerung
\item Qualitätssicherung
\item Verkauf
\item Entwicklung
\item Rechtssicherung
\item Marketing-Abteilung
\item Personalverwaltung
\item Werkschutz
\item IT-Abteilung
\item Wartung und Instandhaltung
\item Betriebsrat
\item Hofarbeiter
\item Empfang
\item Fuhrpark
\item Kundenservice
\item Haustechnik
\item Technik (Planung)
\item Support
\item Logistik
\item Betriebsarzt
\item Forschung
\item Außendienst
\item Kantine/Mensa
\item Qualitätsmanagement
\item Bauabteilung
\end{itemize}
\subsubsection {Personalabteilung}
\begin{itemize}
\item Rekrutieren von Angestellten
\item Weiterbildung
\item Qualifikationsmatrix
\end{itemize}
\subsubsection{Werkschutz}
\begin{itemize}
\item Schutz vor:
\begin{itemize}
\item unbefugtem Eindringen
\item Spionage
\item unbefugtes Transportieren
\item Überwachung
\end{itemize}
\end{itemize}
\subsubsection{}
\end{document}